新手架設網站求救

用Joomla! 整左個網放係000webhost，但係就咁打網址會去唔到主頁，一定要加埋 /index 先開到個網。可以點解決

誰又偷偷留下負皮~

照咁睇係因為你個index.php或者index.html係/index入面, 所以咪要打埋/index囉(依個好似係整網嘅基本知識?)
如果你想就咁打網址就去到, 試吓將index folder入面嘅全部files放係public_html依個folder入面

就係試過唔得

我跟住教學整

佢個教學咪一樣要打demo先入到去, 只不過你依家個folder係index

即係點

話左試過唔得

點樣唔得法? 可唔可以解釋吓? 咁不如你首先試吓整個index.html入面寫啲嘢再放去public_html依個folder睇吓出唔出到嘢先

你睇下個htaccess有冇指左入 /index 度啦

成功左
刪左原先個public_html
再張個index改做public_html

個網賺到錢請大家食飯

好有信心搵到錢，暫時仲未發現有人做

巴打可唔可以比住少少錢升級webhost

係咪聽者有份

幫過手先得